做左淡友，今日輸到跳樓

呢400點，直接打咗我靶
輸咗成球野，金盤洗手努力還債

貼倉啦柒頭

成球股 既極限熊咋掛

做炎橙個做龜

成球股叫成球野

勇士！！

繼續吹

加埋有冇3000蚊

我係隻仆街700升前嘅2分鐘買咗隻熊，直接收咗皮

2分鐘玩完

輸幾多錢

成球股

正常啦屌你老母
無你呢d仆街傻仔 正常人邊有錢賺呀

打左靶點坐

冇拖拍冇負擔咪算 30歲重頭黎過仲有希望

30歲先重頭有條撚希望

睇淡唔做淡呀ching

抵啦

圖都無張 含撚啦傻仔

輸成舊水。。橙。。。😞